大家唔好再推前線個Post

一個鐘6000幾正評
個標題好有問題 已經唔係討論 係指責
下面留言個個都話不分化不割蓆 但又指責緊前線
大量P牌留言分化 帶風向
今日好多手足比人拉左 有啲前線仲係街 唔好開埋呢啲Post好無？

真係有發夢既手足知 前線其實會聽意見同討論
大家真係諗清楚先推Post同比正負評 鬼就由得佢
唔好比人帶風向

推 真係想討論都唔係再係果個Post討論

推 唔只前線個post 今晚仲有好多分化post
大家諗清楚先推
今日已經好多人比人拉左 唔好係呢個時候再分化

大家今日都累 好易比人影響
休息下 聽日再討論今日有咩不足

推

知道係鬼都好 大家唔好再係果個post留言 由佢沉

（連仔入）強烈要求取消P牌正負評

每晚呢個時候都係咁，成堆5毛分化能出曬黎

標題直頭抹黑緊前線手足

有冇人發覺好多好舊嘅ac平時唔留言同開post 但最近就不斷叫人支持勇武去盡啲